英國最年輕爸爸 13歲 近況

Although I regret what happened, I’m glad that I’m not a dad now. I guess I
haven’t really come to understand it.

好撚慘 幫人埋單搞到而家乜都冇

His mum Nicola, 47, says: “They were very close. But Alfie didn’t seem to have
much interest in girls so I let them have sleepovers at each other’s houses.

佢老母又係on9

女人叫Nicola

Girlfriend: Chantelle Stedman

His mum Nicola, 47

Yes.